Vagina同Regina哩兩隻字讀出嚟好易唔小心搞亂

Regina....

Now imagine...Regina’s Vagina

Regina's slippery vagina

Should be using moist🤣but I’ll give you that

creamy?

That..sounds smelly🤭or bubbly